**PHP ORIENTE OBJET SEMAINE 1**
  
- Mettre certaines valeurs dans des objets.  
-> Faciliter l'incrémentation, la modification et la suppresion d'information.  
- Un objet conteint des attributs, un constructeur et des méthodes.  

class Test {  
    &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;//variables1;  
    &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;//variables2;  
}  
- Nous allons devoir construire/créer des objets à l'aide de la méthode public function __construct().  
- Deux méthodes utilisées :  
Getter  
Setter  

**Le construct sert uniquement à construire à la création de notre class.**  
  
- strtolower() -> convertir en minuscule.